覺唔覺班曱甴將反隔離營既示威者 用反送中手法對待好有問題？

根本兩件事
一個政治問題
一個民生問題

唔好合理化件事